2017一定要得 2018蓄勢待發 咁2019係咩?

如題

2018係整裝待發呀傻閪

巴打新移民?

2019 戇戇鳩鳩

2019致命復活

2019大地王者

2019我肯做飯

2019 外賣拎走

2019露營必酒

2019 做到隻狗

2019 走夾唔唞